跑online到底點樣生存

隻驚已經無乜人玩但仲可以keep住更新
點做到

我已經差唔多年幾兩年冇on過
好掛住以前同人一齊玩農場

官網仲係season2 以為執左

我記得我識打字係細個係接力場同人互屌學返黎

近排down返 送好多野 但已經冇左個種感覺

聽屋企人講下就玩8人場仲會滿人

接力場互屌
30人場唔知點解有病毒
打機打到斷線

alt + f4
10s

話說我玩得最密嗰排正正係八心外掛場最盛行嘅時候
我最高level個account都係多得呢類外掛場畀我輕鬆洗經洗返嚟
學識打字都係多得玩跑唔少 間唔中同人鬧交互屌

當年玩農場都可以玩足全日 好想返返去以前

話說2015年台灣個server併咗入嚟港跑
識得有條on9無聊到專登走去搵班台仔撩交嗌

多謝跑online令我學識速成

話說當年掛經場總係有啲傻尻俾我report
落地跑就會俾人踢 有時就咁跌落地 跌得前過內定名次都要屌尻你
好on9

另外想講佢咁多年嚟死都唔肯出改名卡同一鍵收田功能係我最想屌7戲谷嘅兩點

btw其實咩紅C紅D嗰啲係點整 想知好耐
利申 一開始玩係綠A 之後變咗綠C

用防火牆

就汁啦

屌你老母以前好撚多外掛

我玩最密個陣先公測完無耐
個同學叫我去玩
以前覺得戲谷點數真係好撚貴

講咗好多年

而家變左抽寶箱用咁

好似仲有好多人入點，應該唔會咁易執

十幾年後玩返已經唔同feel
想當年小學同同學玩 真係好開心 好掛住細個嗰時

屌你啲裝仲越出越浮誇
我玩個陣未有鍊金術真係空裝鬥技術咁
之後出咩山羊裝已經屈到痴線

07年玩個陣得光光明明同埋啲裝飾用嘅裝

十幾年前成日玩
都已經唔太記得帳戶密碼
諗住試下登唔登得返入
點知要身份證

我覺得 有外掛都可以照玩
反正你係同朋友玩

對小學生嚟講貴到仆街啦
不過同而家d電話課金game比真係幾平下

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

無課連d普通衫都買唔起
TR好貴

應該話港版勁舞團點解復活 del完人舊account先復活
應該再次執

招情你出
好懷念阿

十年前斷癮嗰時仲係藍拖垃圾
前排好悶down翻黎玩 一登入無啦啦變咗藍波

，

練到唔洗半秒打完「年糕」

我記得係因為幾年前將各level所需exp改過
改到易升咗好多

韓服其實仲一直好多人玩，所以都keep住有更新
而香港就其實間唔中就會有一班人重玩
玩完幾個月唔玩又會有另一堆人重玩
無限loop

以前識背蜥蜴叔叔出車出石順序
一石一車不漏

嗰時日打夜打 課埋金都只係藍拖
點知冇玩咁耐 一登入就取得咗打幾年先有嘅level
個感覺好奇怪

好想有返班朋友一齊玩

好掛住以前嗰啲傾場傾傾下會攞到佢地電話

外掛 100人場 lag撚死

屌 想用番舊帳
唯有開個新ac

Dr hell 難到痴線 地下會消失個啲 唔知啲人點過

我想知點樣改名可以分兩行

記得以前都好多外掛 10秒完場
仲有個啲咩洗經場 開個外掛係度掛機升lv 好似長期都滿人

當年好勤力玩先玩到橙飛鞋

未玩過，但聽人講唔開外掛唔叫玩緊跑online

多謝呢隻game令我揾到我既“初戀”當年中學無聊down番就識左個名校女仔，雖然無正式一齊但係fwb戈2個月真係令我學識好多

$98/300點

依家可能一日就上到去
以前打生打死先打到上紫飛
早排開返掛一陣機就變綠魔定藍魔

仲有無反轉跑果個邪惡軒仔？

00後😏

我應該十年冇on過
06玩

我0課金可以全15

屌，係呀同埋全部人爆氣撞黎撞去，我啲裝比較廢，次次都唔夠人撞比人撞到起唔到身

好懷念接力場吹水嘅時光

兩千幾三千人玩緊 唔係講笑

名都冇得改點玩

大把人係入面個個月入幾千蚊買點

冇15力會畀人撞到飛起

密碼都唔記得點玩
冇興趣開過新既慢慢玩

高空DJ

突然開呢啲post做咩喎...
搞到人好撚懷念眼濕濕Arrrrrrr

跑Online好多角同角之間個尖尖位可以跳入去，
可以去到平時有空氣牆擋住而去唔到嘅地方...

好撚懷念

公園bug

好地地 係都要搞合ser

以前做下鳩野 吹下水就可以玩全日
呢加合左ser 仲邊有呢支歌仔唱

玩跑Online好易溝女識好多人係跑Online識女

唔止公園，好多遊戲地圖甚至家園地圖都可以。
遊戲可以用嚟跳關/睇平時睇唔到嘅風景...etc.

仲有嗰啲咩家園迷宮...？
唔記得係咪咁叫，但可以行勁耐都未到終點。

前排入去課咗個泳淘bb配嘅新角
之後啲frd唔同我玩就玩咗幾日無再玩了

呢個其實應該要用外掛先得

好掛住以前既情侶之前仲特登落去買點結婚

以前成日傾電話